【連續10次出閘大挑戰】黎明死線 DBD Twitch 直播

Yo 連登玩開 黎明死線 Dead By Daylight 既巴絲打
今晚 9:30PM 瀨屎家族黎玩下:
【連續10次出閘大挑戰】

如果你地對DBD玩人類/鬼有咩問題,歡迎提問,你問我答

pish

屌慣咗手勢不推文

勁快手

當然

每個禮拜金魚佬去GAYBAR 10P大挑戰~~~~~~~~~~~~~

每個禮拜金魚佬去GAYBAR 10人斬大挑戰~~~~~~~~~~~~~

最緊都開始挽直播, 都會挽Dbd. 互相支持下.

歡迎加入DBD行列

今晚食魚腸